三國志 戰略版 藍到紅 執左佢la

已經唔打包子, 打winnie the pooh 都係敏感字? 食屎la

依D大陸APPS真係咪裝
好似之前原神咁就好笑

好多人玩啵

Qookka Games, a trading name of developer Ejoy which was acquired by Alibaba in 2017.
睇到啲廣告已經知係垃圾支那game廠

已經del 左game